bio2 : remake報價

信和問咗幾間$428 買唔落

如果唔係特別版就幫襯數位版啦，唔使送錢俾業主

正價都買唔落，咁你去玩bio456啦

實體正價唔係$398?

428呀柒頭
$30都要計就咪撚打啦

爆機了 2手300

官方建議價真係398 不過跌得好快當劇透到咁上下，分分鐘新年數位版有推廣優惠，忍到手就忍，2月又有聖歌，3月又有機戰，閃軌，孤狼，年中又g generation....大炒特炒

thanks, 我都係唔想益到班炒家

丫屌 咁等多陣先

信和岩岩問全部458-468，買數位都唔俾佢賺啦

抵制炒狗

等年中應該會平d

睇曬信和同好景最平果間都要448